Door hun onzekere licht ze dacht dat zij kon opmaken aan worden getrokken door vier paarden; en deze, terwijl hij vertelde de overmaat van haar slechte moeder alarm, bracht enige uitleg aan dergelijke onverwachte snelheid.
